

\documentclass{standalone}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.11}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[vietnam]{babel}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
% \DeclareSymbolFont{letters}{OML}{ztmcm}{m}{it}
% \def\hhh{3.7cm}
% \usepackage{helvet}
\usepackage[eulergreek]{sansmath}

\pgfplotsset{
  tick label style = {font=\sansmath\sffamily},
  every axis label = {font=\sansmath\sffamily},
  legend style = {font=\sansmath\sffamily},
  label style = {font=\sansmath\sffamily},
  every tick label/.append style={font=\Large\sansmath\sffamily}
}
% \pgfplotsset{every tick label/.append style={font=\tiny}}
\begin{document}
\begin{tikzpicture}
 \begin{axis}[
  %axis lines={left, },% xtick=\empty
  %axis lines={left, right},
  %legend style={draw=none},
  %
  %/pgfplots/axis y line*=box|left|middle|center|right|none 219
  %giving up on removing top and right lines%%%
  compat=newest,
  axis on top,
  title={\Large Tần suất những cụm 2 tiếng được sử dụng nhiều nhất trong Truyện Kiều},
  xbar, xmin=0,
  bar width= .7cm,
  width=15cm, height=5cm, enlarge y limits=0.02,
  xlabel={\Large Tần suất},
  %==========
  y=.8cm,
  y dir=reverse,
  symbolic y coords={1. nàng rằng,2. một lời,3. bây giờ,4. một mình,5. nàng mới,6. tiểu thư,7. làm chi,7. một nhà,9. bấy lâu,9. đoạn trường,9. vội vàng,12. Giác Duyên,13. biết đâu,13. nghe lời,15. cùng nhau,16. những là,17. bao giờ,17. cũng là,17. làm cho,17. làm sao,17. rõ ràng,17. thì cũng,17. thì thôi,17. thong dong,25. đến thế,25. hồng nhan,25. một ngày,25. Sinh rằng,25. thế nào,25. thế này},
  ytick={1. nàng rằng,2. một lời,3. bây giờ,4. một mình,5. nàng mới,6. tiểu thư,7. làm chi,7. một nhà,9. bấy lâu,9. đoạn trường,9. vội vàng,12. Giác Duyên,13. biết đâu,13. nghe lời,15. cùng nhau,16. những là,17. bao giờ,17. cũng là,17. làm cho,17. làm sao,17. rõ ràng,17. thì cũng,17. thì thôi,17. thong dong,25. đến thế,25. hồng nhan,25. một ngày,25. Sinh rằng,25. thế nào,25. thế này},
  % ytick={có, không}, 
  y tick label style={style = {font=\Large}, anchor=west,color=blue!100!black!100,xshift= \pgfkeysvalueof{/pgfplots/major tick length}},
  bar shift=0pt,
  %yticklabel style={inner ysep=0pt, anchor=south east},
  nodes near coords, nodes near coords align={horizontal},
  reverse legend,
 ]
 \tikzstyle{my_style}=[draw=black, fill = gray!5, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}]
% \addplot[my_style] coordinates {(322,1. một)};
% \addplot[my_style] coordinates {(264,2. đã)};
% \addplot[my_style] coordinates {(225,3. người)};
% \addplot[my_style] coordinates {(200,4. nàng)};
% \addplot[my_style] coordinates {(173,5. lòng)};
% \addplot[my_style] coordinates {(173,6. cũng)};
% \addplot[my_style] coordinates {(172,7. lời)};
% \addplot[my_style] coordinates {(170,8. là)};
% \addplot[my_style] coordinates {(170,9. cho)};
% \addplot[my_style] coordinates {(163,10. có)};
% \addplot[my_style] coordinates {(162,11. rằng)};
% \addplot[my_style] coordinates {(149,12. ra)};
% \addplot[my_style] coordinates {(146,13. lại)};
% \addplot[my_style] coordinates {(134,14. hoa)};
% \addplot[my_style] coordinates {(126,15. tình)};
% \addplot[my_style] coordinates {(120,16. mới)};
% \addplot[my_style] coordinates {(118,17. còn)};
% \addplot[my_style] coordinates {(116,18. ai)};
% \addplot[my_style] coordinates {(113,19. đâu)};
% \addplot[my_style] coordinates {(111,20. biết)};
% \addplot[my_style] coordinates {(111,21. chẳng)};
% \addplot[my_style] coordinates {(111,22. mình)};
% \addplot[my_style] coordinates {(111,23. thì)};
% \addplot[my_style] coordinates {(108,24. trong)};
% \addplot[my_style] coordinates {(108,25. mà)};
% \addplot[my_style] coordinates {(106,26. đến)};
% \addplot[my_style] coordinates {(105,27. đường)};
% \addplot[my_style] coordinates {(103,28. này)};
% \addplot[my_style] coordinates {(99,29. nhà)};
% \addplot[my_style] coordinates {(98,30. càng)};


\addplot[my_style] coordinates {(33,1. nàng rằng)};
\addplot[my_style] coordinates {(26,2. một lời)};
\addplot[my_style] coordinates {(25,3. bây giờ)};
\addplot[my_style] coordinates {(21,4. một mình)};
\addplot[my_style] coordinates {(20,5. nàng mới)};
\addplot[my_style] coordinates {(19,6. tiểu thư)};
\addplot[my_style] coordinates {(18,7. làm chi)};
\addplot[my_style] coordinates {(18,7. một nhà)};
\addplot[my_style] coordinates {(17,9. bấy lâu)};
\addplot[my_style] coordinates {(17,9. đoạn trường)};
\addplot[my_style] coordinates {(17,9. vội vàng)};
\addplot[my_style] coordinates {(16,12. Giác Duyên)};
\addplot[my_style] coordinates {(15,13. biết đâu)};
\addplot[my_style] coordinates {(15,13. nghe lời)};
\addplot[my_style] coordinates {(14,15. cùng nhau)};
\addplot[my_style] coordinates {(13,16. những là)};
\addplot[my_style] coordinates {(12,17. bao giờ)};
\addplot[my_style] coordinates {(12,17. cũng là)};
\addplot[my_style] coordinates {(12,17. làm cho)};
\addplot[my_style] coordinates {(12,17. làm sao)};
\addplot[my_style] coordinates {(12,17. rõ ràng)};
\addplot[my_style] coordinates {(12,17. thì cũng)};
\addplot[my_style] coordinates {(12,17. thì thôi)};
\addplot[my_style] coordinates {(12,17. thong dong)};
\addplot[my_style] coordinates {(11,25. đến thế)};
\addplot[my_style] coordinates {(11,25. hồng nhan)};
\addplot[my_style] coordinates {(11,25. một ngày)};
\addplot[my_style] coordinates {(11,25. Sinh rằng)};
\addplot[my_style] coordinates {(11,25. thế nào)};
\addplot[my_style] coordinates {(11,25. thế này)};
 \end{axis}
 \node [scale = 1.4, draw = blue] at (12, -1.1) {\textcolor{blue}{Tiep VuHuu}};
\end{tikzpicture}
\end{document}